IU北京代言活動相

塊面比人打扁咗？

乜撚野啊

真係好有仙氣
iu只應天上有

Wadid

冇腳…

大陸唔係限韓令既咩

china

做手機wallpaper

只係一個好普通既韓國女人

Iu真係好完美

無錯, 真係唔明點解佢會咁出名

會唔會俾北京佬屌到發炎